陳冠希支持返送中！

啲蝗又玻璃心

香港加油！

聽日一定唔可以消費
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費！

順便講聽日罷工係去集會
唔係比你去HEA去私影去玩狼人殺
而係要通過集會比正苦商家睇有幾多人反對修例 再以經濟等因素去作為籌碼去談判
所以如果聽日反而令到冇罷工嘅商家營業額高左係本末倒置

唔好抱咁大期望，聽日一定好多港豬照開鋪 野照買
屌人塞地鐵 塞道路

冇希哥 冇連登呀
冇希哥大家可能仲係uwant 仔 比人del緊post

問番佢地點解可以上ig

又標題撚，俾人屌屌件衫係美國國旗，又冇話係反送中

佢唔係加拿大人咩？

可能日日同五毛互屌緊